【聯署簽名】幫幫在台流亡義士

突發！有在台港人需要支援

某位嘅朋友發將於明日寫信交去台灣總統府，想請大家簽個名，幫幫義士！

呢個表單到今晚11點截止
今晚11點

今晚11點

多一個名就多一份希望
多一份希望就多一線生機

幫幫手加個簽名 thx
我係P牌 咪燃屌

自己推

再推

推

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

仲有5分鐘!!